d建制撚完全係輸晒係popo身上

閪撚到咁都撐得落

未贏

有預感班狗就快變condom,黎緊立法會，保皇狗為左選票有咩做唔出

唔止班狗 建制派都會成為condom